jupas呢幾round都無offer記得9月3睇埋Subsequent Round offer

呢幾round都無offer記得9月3 log in睇埋Subsequent Round offer
最後一輪都可能有機會架！！！
年年都唔少人reject lingu/edu/city offer
！！所以如果你地marginal case可能有Offer架！！
GOOD LUCK

//第二輪補選結果將於2020年9月3日（上午9時）起公佈。未獲得任何正式遴選及補選取錄資格的申請人，可登入其「大學聯招辦法」帳戶查閱第二輪補選結果、註冊手續及有關資料。//

睇乜鳩

安心讀ive啦

咁又唔好咁講
要鼓勵下同學仔丫嘛
今年DSE咁辛苦！！